西貢藍店爽一爽比人report到delete fb咁大件事無人講？

無人講咪我講囉...

from專業清算師fb:
西貢市中心爽一爽珍珠奶茶，今晚到你巧威威18區香港人都知道你係藍店！

位於西貢敬文街高勝樓地下23號（松記車仔麵果條內街），你唔係唸住可以又呃荷蘭叻同時又呃香港人呀？過埋今晚相信你兩家茶禮都唔駛旨意可以再食到！

手足任務：
（1）“分享”此帖到18區群組，推爆佢呀！
（2）去派嬲及留言“出賣香港人，想食藍黃兩家茶禮嘅爽一爽，不了！”

圖片及資料來源： 西貢藍店 爽一爽

#藍店 #西貢 #爽一爽

原文：

希望大家多d批鬥藍店、少d批鬥黃店

搞咩嚟？

fb 比成班黃c炸同負評

一小時內極速收皮

發生咩事揭發扮黃

正

呢間不嬲係藍

Push